連登仔根本就係低賤人種既典範

半個月前
無事無幹
連登仔係點睇人既呢
基督徒-耶撚 on9 主能夠 傻閪
台灣人-台狗 個腦除左扑野仲有咩 弱智 繁體支那 落後過大陸 風化案
德國-左膠 歡迎難民 德國斯坦

好啦依家出事
即刻
好感動 連小英都支持我地香港人
請叫佢地基督徒 多謝佢地守護我地
笑到仆街

哈利路亞

樓豬都係連登仔

閱

咁又點 連登仔夠成日比人笑
今次大是大非之前 大家都係香港人

仲有支那雞好過港女多多聲

唔係要幫連登仔講說話 你講嘅係事實
但正因為今次事件先對他者（不論教徒或者台仔）改觀。

9/6，12/6有上年紀嘅戰友受傷，亦令大家知道香港唔只得廢老

你呢番說話應該留返將來事人結束，有人再笑「耶撚」、「台狗」，忘本時再bin c

加油

事實證明
呢條垃圾惡法令大家團結
玩分化 收嗲啦

做好事就讚 做錯事就屌 有咩問題
假設遲啲政府做好事 連登仔讚人 又要俾你屌?

blocked

三毛分化撚死全家